台証一問

請問填台証 香港身分証號碼的( )內的字是否不用填??
香港出生,香港人
A123456(7) 填A123456 ?
謝謝

係

香港出生 護照夠3個月加來回機票就得